隨機隨緣深宵音樂台

不停期隨機擺低當時心情既歌
可能對你黎講係解藥
但對另一位既你黎講可能係毒藥

好一陣聽你

多謝支持

咩類型都有

輕輕一推

I understand.

今晚既第一首

Mary see the future忠實fans

好聽好聽

已經出現左兩首

唔係死忠但係時候岩既時候聽佢地既歌好有feel

今晚仲好漫長

12點正

來點不一樣的

兩點十分

時間

清晨前一播

黑白青 早晨

孤單與失落 還是讓人覺得好累

早

咁早黎捧場

突然

你舊登叫咩名

你個名 好聽

舊登好少出聲

放低一隻歌
開始今晚既晚上

輕推